# Rôle Ansible pour déploiement Pixelfed

## Ajout du rôle dans

A documenter! 

## Test and Déploiement

A documenter

## Auteurs

* GuillaumeW

## License
For open source projects, say how it is licensed.
